平心而論，佢肯保護下屬，衣個老頂算無咁

屌你老母死黑警